2020-01-10 事件綜合: 粉嶺PTU總部開槍事件 (直至2020-01-12 0500資料所得)

事件整合: 粉嶺PTU總部開槍事件

日期: 2020年1月10日
時間: 1940/2000[3]
地點: 粉嶺PTU總部對開回旋處/ 22°29'23.8"N 114°08'01.5"E
人: 兩名操廣東話的男人(身份不明,待確), 警車至少一名警員

事件描述:
時間1940 之前,在福安樓嘉福邨事主聽到槍聲,之後錄了大約30秒的片
時間1940,片中有兩名操廣東話的男人, 一個大叫「救命啊」 , 另一個「你再嘈就拔槍」,之後傳出一下槍聲+火光.(最後一槍?)

-右下角有警車閃緊燈,證明有警察在場(推斷至少一名警員)
-有目擊者聽到大約16下槍聲,未知有沒傷亡.[2]
-槍聲後,有人即刻開電筒
-當時上水火車站B出口有一批防暴(時間不詳, 待確)
-事隔15秒後, 有一架小巴,一架巴士和一架私家車駛過回旋處

地圖:

紅X為事發地點,藍圈是片的可能位置, 紅圈是有警察的地方
證據:
原post:

如有其他資料, 請更正, 求 FC 或 廣傳

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

thx 巴打

油塘被自殺關事？
聽救命把聲係咁上下歲數

推